原油期貨點先可以攞實物?

例如連登仔買咗4月原油期貨,5月收貨 一直唔平倉 係咪可以攞實物? 係去邊度攞?

實物交收係美國 你買一手就一千桶

到期交收唔到就一定要轉倉

WTI就拎1000吉桶去美國庫欣
Brent就好似冇限邊度交收

庫欣既儲油罐好似賣哂

睇張future點寫，安排去指定地方度拎

個度內陸黎

Brent係cash交易

例如我轉倉去6月 咁五月桶油邊個攞?

去個度賣油桶有無得諗

你呀媽攞

Oklahoma

會用順豐寄去你屋企

咪最後接貨果個 唔係點會負油價
啲油最後都係放係啲油庫入面
只你攞=你自己keep
唔攞=俾儲存費人地keep

屌 搵人開公司做石油

集資買返黎香港

點都平過出面啲仆街石油公司

香港班賣油商合謀定價 仲9吹自己其他營運成本好高
咁油價升果陣又跟到咁足

香港要做賣油商係唔係冇可能？

屌老味 啲油咁平都要比佢地屈

原油呀，要加工先用得

租個倉幫人收蟹貨
有冇得諗

Ng ok

起加工廠啦 反正香港無要係新加坡買 以後唔洗食貴油價

16蚊油有6蚊係稅，加埋運輸、存倉、煉油、起油站等成本，我唔覺得你可以平到幾多

攞個樽去裝

跌到咁 買一大批

都唔會回到本？

純吹水 始終都知要點做 同都唔會有人做

又易燃又有毒性
你搵到地批比你擺咁大量先講

有無油桶生產商股票？

負數買，佢一路交收我一路倒落地下，吹咩

如果有油=一定有錢賺 咁油0蚊果時個個爭住買啦
負價結算即係貼錢37蚊送比你都冇人要你就知處理d油成本幾貴

咁易就好 d油造成污染會比人罰錢
否則點會貼錢想人買 由佢噴晒出黎咪算

冇嘢嘅，坐監囉

依家油咁平掃佢老母石油公司都有得收皮

你同你BROKER 傾下點接貨LA
佢要同你揹飛, 如果你失約

其實有冇得入返落個油田度
反正佢個開採成本都只係35蚊

除非事前有清楚協定,否則貿易提貨從來都係買家自行安排

其實可以學新加坡做煉油
當然光復之後 共產黨就係想香港產業單一

屌入返落個油田
塞返你入老母個閪度咁

啲油咁平,想買返幾桶送俾鄧大帥

被人告都好過食一大筆債
何況又唔一定有人告你

中國大把地,點解唔掃返D放油

買返黎倒落黃河啦 還掂下游d色同原油一樣

連登仔真係生意奇才，冇撚有錯

租個倉接啲原油黎賣都講得出，真係精彩既偉論

小本經營ok 香港都有紅油啦

買左唔去拎既話 佢係咪吹你唔脹

要儲存成本

$30蚊美金一個我諗有既，但係你要係其他州份/地方 買油桶，解決埋封城底下既運輸問題，直頭係add value 啦

無仔細check過，但香港應該得誠哥有本事搞鍊油生意

呢排睇d新聞，都講左由交收到運走，再到鍊油，賣副產品等等，加加埋埋唔係易做，想快做到，直接買人地間公司返黎係最快既。

如果想係香港搞(應該計落重工業), 到時搞環保野都有排搞

理論上維港水深港闊，地利唔差既，但問題係依家轉營左咁多年，要重新搞過重工業，要整新既船廠碼頭呢d野，唔係咁易。

接受現實啦 5年後又一條好漢

當條廢鐵都洗咗成千億 香港其實冇咩做唔到
本身係海港 賣埋船用油應都做到
好似新加坡咁
我估佢哋環保都嚴？

On9仔 原油黎要提煉

你而家掃貨 佢石油公司計過一定執柒左佢都唔會養果班人一世

我諗都會係嚴既，唔係會搞死自己。

但有幾多香港人會做呢d行業同要重新train過，大學又要開新科，好多野到搞，重新建立可能要20年或以上。

上面又有人話我on9

大家吹吹水 講下笑姐 唔好咁惡

你咩車入石油原油？

我諗個成本係數以千萬計...

我諗多個零

Tesla 年代， 油算吧啦

提鍊石油好危險
同國企中石化爭生意唔會比你做
香港獨立左先

你五月桶油咪轉咗去6月個倉囉

但係長遠來講對發展都有着數

笑死

賣家係自己買家又係自己
左手比右手
我仲唔發達

美國好似係DHL 公司有時都會收到

利伸：做ibank打雜

北韓其實可以大手入貨

邊個夠薑賣畀北韓

澳洲呢邊跌到77c/L 先三個七毫七
我加埋6.06燃油稅
咪9.83/L
呀 唔係 唔同嘅 澳洲運輸、存倉、煉油、起油站唔洗錢
我搞錯咗 唔好意思

人地轉倉係張future轉倉呀
5月桶油咪去咗買May future 條友個倉
所以先會負油價

淨係煉油都夠仆街

呢d 野要scale of economy先平，產量少又係貴到仆街

巴打上晒電咁

美國內陸交割
而家大概成本價30蚊一桶運費 （美國內陸）
仲未計你搵倉庫放

本身冇做開 點變桶出黎

北韓根本唔洗買
自韓戰以來，中共每年援助糧食燃料等物資數以千噸計

澳洲有自己煉油，香港靠坡狗煉，坡狗減得少咪冇乜下調空間囉，仲有香港市區油站地價明顯貴過澳洲啦

好似好多人仲以為買返黎果d”原油”係可以直接用
其實原油係要提煉，提煉之後會變好多產物，上至汽油、柴油（車用），燃燒油（船用、工廠機器用），下至d化學物同瀝青

你地話係香港提煉，一諗都覺得唔係太可行
1. 香港地方細，淨係油庫存量都好多安全措施，比如個油庫附近要無人又要無咩建築物
2. 污染好勁
3. 多數煉油廠都係中國北面，因為人地成條供應鏈都係北面
4. 因為（3），運黎南面運輸費貴

講住咁多。

驗尿咩...

咁依家負油價，假設我買左一張即月，到交收日係咪賣家要貼錢賣D油畀我，唔係好明finance既野

而家有油管叫好咗D

你到底知唔知轉倉係咩概念

其實點解強逼要貨

我可以照畀錢，但唔要貨

等於我畀錢訂嘢，最終無去拎一樣

你唔去拎件貨，咁點解唔轉倉？

你唔拎件貨咪轉倉，下個月轉賣俾其他人咪唔洗total loss

問題係五月期油係負三十蚊
六月期油係正二十蚊

我要用五十蚊先轉到倉，到六月，油價會唔會五十蚊樓上。如果唔會，咪蝕得仲多？

Commodity有實體交收？個underlying assets只係用黎anchor fixing date當日個asset既價（fixing rate）？最後都係用錢交收？

競爭事務委員會係邊

你唔要貨 咪即係退貨唔買囉

但你已經買左 即係要賣囉

要賣咪賠30蚊出黎囉

跟本所有入香港既油都係同一間大陸公司，再賣出去比唔同所謂既油公司，如果唔係點會日日同一個油價

點會唔要貨, 等於退貨

我買六月期油, 即係我訂六月既油wor, 我唔要貨, 只不過係賣家沒交我既訂金,

假設當我真係買3000個桶，揾個荒地擺係度，既然d油都係唔要，如果有黑心提鍊商就平俾佢
純粹理論上想知

你估而家係出去買嘢落訂?
張合約係你唔拎就要俾返儲存費人地

買完仲放係對家到對家咪根據儲存成本收返你存倉費/租金
直到你現身攞貨

個價應該高過平倉好多
有錢補倉轉6月期應該就賺到fatfat 好似係

香港d油喺新加坡黎，唔係支那

可以啊，買咗就係你嘅個人財產
可以以任何合法方式處理

不存在
同埋油公司會扮晒野搵其中一間加多減多五仙，之後過兩日減番五仙，扮到各間公司加幅減幅同次數唔同

訂你條毛咩 你簽左合約買喇

港鐵荃灣線交收ok?

攞牛歡喜咩
點都要倉庫證明卦
唔係任你擺架

有冇油桶, 油車概念股?

想問宜家係ADR交易時段？
點解無價位

功德無量機

想問唔係計payoff St - K？
要真係俾K拎油？

分餾塔好L大嚿，重要重污染

咁轉其他國家入口會唔會平啲？

入口提煉好既會唔會都平過依家啲仆街公司？

有儲油輪

明日大罪d錢應該用嚟整呢d，重有海水化淡

旺角地鐵站面交

順豐到付

好貴
美國有d地方已經跌到唔洗$1 美金一加侖

咁到俾你諗到
負價格賣果邊一定係弱智啦
你試下真係咁做
我睇下你個罰款要俾幾多同要坐幾多個月
抵既話下次跟你呢個方案

你講得好有道理

會唔會有人無良到大手大手倒落海
變生態災難

好多人都係貪過癮買少少黎炒下

點知會發展到要去美國做油商咁勵志

你想入支那油？
肯定空氣質素會惡化同埋你架愛車會快啲玩完

支那人一定會

可唔可以俾錢叫煉油廠處理左先運過來

一千桶原油，d人當左1千部iphone咁

你檢查下佢母公司先講
同大陸人黎香港話係香港人一撚樣

係呀，future係要比K換貨，
只不過今次個K係負數

咁就咁payoff St-K 係咩？

Profit / loss

我意思係 你話future係要比K換貨
咁我唔換貨 淨係拎St-K個Cash amt payoff嘅derivative係咩？

我準備好了

ho ar